Windows PowerShell
Copyright (C) Microsoft Corporation. All rights reserved.

Try the new cross-platform PowerShell https://aka.ms/pscore6

[]
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node test.js
[
  {
    update_id: 410243504,
    message: {
      message_id: 1896,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661735326,
      text: 'lnao'
    }
]
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node test.js
[
  {
    update_id: 410243504,
    message: {
      message_id: 1896,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661735326,
      text: 'lnao'
    }
]
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node saveupdate.txt
node:internal/modules/cjs/loader:936
  throw err;
  ^

Error: Cannot find module 'E:\Project\bot-tele-ntdm\saveupdate.txt'
    at Function.Module._resolveFilename (node:internal/modules/cjs/loader:933:15)
    at Function.Module._load (node:internal/modules/cjs/loader:778:27)
    at Function.executeUserEntryPoint [as runMain] (node:internal/modules/run_main:81:12)
    at node:internal/main/run_main_module:17:47 {
  code: 'MODULE_NOT_FOUND',
}
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node saveupdate.js 
E:\Project\bot-tele-ntdm\saveupdate.js:8
fs.writeFile('/Users/joe/test.txt', content, err => {
                                    ^

ReferenceError: content is not defined
    at Object.<anonymous> (E:\Project\bot-tele-ntdm\saveupdate.js:8:37)
    at Module._compile (node:internal/modules/cjs/loader:1101:14)
    at Object.Module._extensions..js (node:internal/modules/cjs/loader:1153:10)
    at Module.load (node:internal/modules/cjs/loader:981:32)
    at Function.Module._load (node:internal/modules/cjs/loader:822:12)
    at Function.executeUserEntryPoint [as runMain] (node:internal/modules/run_main:81:12)
    at node:internal/main/run_main_module:17:47
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node saveupdate.js
[
  {
    update_id: 410243504,
    message: {
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661735326,
      text: 'lnao'
    }
  }
]
E:\Project\bot-tele-ntdm\saveupdate.js:15
    fs.writeFile('./update.txt', JSON.stringify(update, undefined, 4), err => {if (err) {  console.error(err);} });s
                                                                                                                   ^

ReferenceError: s is not defined
    at processTicksAndRejections (node:internal/process/task_queues:96:5)
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node saveupdate.js
[
  {
    update_id: 410243504,
    message: {
      message_id: 1896,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661735326,
      text: 'lnao'
    }
  }
]
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node saveupdate.js
[
  {
    update_id: 602082820,
    message: {
      message_id: 57962,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705651,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082821,
    message: {
      message_id: 57963,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705659,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082822,
    message: {
      message_id: 57964,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705677,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082823,
    message: {
      message_id: 57965,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705680,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082824,
    message: {
      message_id: 57966,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705687,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082825,
    message: {
      message_id: 57967,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705689,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082826,
    message: {
      message_id: 57968,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705689,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082827,
    message: {
      message_id: 57969,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705704,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082828,
    message: {
      message_id: 57970,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705714,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082829,
    message: {
      message_id: 57971,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705727,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082830,
    message: {
      message_id: 57972,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705728,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082831,
    message: {
      message_id: 57973,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705729,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082832,
    message: {
      message_id: 57974,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705771,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082833,
    message: {
      message_id: 57975,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705775,
      text: '/system',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082834,
    message: {
      message_id: 57976,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705777,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082835,
    message: {
      message_id: 57977,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705782,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082836,
    message: {
      message_id: 57978,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705784,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082837,
    message: {
      message_id: 57979,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705785,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082838,
    message: {
      message_id: 57980,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705785,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082839,
    message: {
      message_id: 57981,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705787,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082840,
    message: {
      message_id: 57982,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705797,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082841,
    message: {
      message_id: 57983,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705802,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082842,
    message: {
      message_id: 57984,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705803,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082843,
    message: {
      message_id: 57985,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705812,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082844,
    message: {
      message_id: 57986,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705818,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082845,
    message: {
      message_id: 57987,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705831,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082846,
    message: {
      message_id: 57988,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705851,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082847,
    message: {
      message_id: 57989,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705858,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082848,
    message: {
      message_id: 57990,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705886,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082849,
    message: {
      message_id: 57991,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705891,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082850,
    message: {
      message_id: 57992,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705896,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082851,
    message: {
      message_id: 57993,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705897,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082852,
    message: {
      message_id: 57994,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705900,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082853,
    message: {
      message_id: 57995,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705906,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082854,
    message: {
      message_id: 57996,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705924,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082855,
    message: {
      message_id: 57997,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705936,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082856,
    message: {
      message_id: 57998,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705939,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082857,
    message: {
      message_id: 57999,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705941,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082858,
    message: {
      message_id: 58000,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705947,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082859,
    message: {
      message_id: 58001,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705962,
      text: '/system',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082860,
    message: {
      message_id: 58002,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705970,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082861,
    message: {
      message_id: 58003,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661705983,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082862,
    message: {
      message_id: 58004,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706037,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082863,
    message: {
      message_id: 58005,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706044,
      text: '/system',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082864,
    message: {
      message_id: 58006,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706049,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082865,
    message: {
      message_id: 58007,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706056,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082866,
    message: {
      message_id: 58008,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706063,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082867,
    message: {
      message_id: 58009,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706063,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082868,
    message: {
      message_id: 58010,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706068,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082869,
    message: {
      message_id: 58011,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706070,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082870,
    message: {
      message_id: 58012,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706072,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082871,
    message: {
      message_id: 58013,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706073,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082872,
    message: {
      message_id: 58014,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706079,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082873,
    message: {
      message_id: 58015,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706085,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082874,
    message: {
      message_id: 58016,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706091,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082875,
    message: {
      message_id: 58017,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706099,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082876,
    message: {
      message_id: 58018,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706103,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082877,
    message: {
      message_id: 58019,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706108,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082878,
    message: {
      message_id: 58020,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706114,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082879,
    message: {
      message_id: 58021,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706117,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082880,
    message: {
      message_id: 58022,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706121,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082881,
    message: {
      message_id: 58023,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706128,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082882,
    message: {
      message_id: 58024,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706132,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082883,
    message: {
      message_id: 58025,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706136,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082884,
    message: {
      message_id: 58026,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706138,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082885,
    message: {
      message_id: 58027,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706159,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082886,
    message: {
      message_id: 58028,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706162,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082887,
    message: {
      message_id: 58029,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706165,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082888,
    message: {
      message_id: 58030,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706168,
      text: '/sendreport',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082889,
    message: {
      message_id: 58031,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706212,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082890,
    message: {
      message_id: 58032,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706228,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082891,
    message: {
      message_id: 58033,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706234,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082892,
    message: {
      message_id: 58034,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706239,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082893,
    message: {
      message_id: 58035,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706251,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082894,
    message: {
      message_id: 58036,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706252,
      text: '/sendreport',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082895,
    message: {
      message_id: 58037,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706256,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082896,
    message: {
      message_id: 58038,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706259,
      text: '/process',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082897,
    message: {
      message_id: 58039,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706274,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082898,
    message: {
      message_id: 58040,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706285,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082899,
    message: {
      message_id: 58041,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706286,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082900,
    message: {
      message_id: 58042,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706292,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082901,
    message: {
      message_id: 58043,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706293,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082902,
    message: {
      message_id: 58044,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706298,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082903,
    message: {
      message_id: 58045,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706323,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082904,
    message: {
      message_id: 58046,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706324,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082905,
    message: {
      message_id: 58047,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706328,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082906,
    message: {
      message_id: 58048,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706341,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082907,
    message: {
      message_id: 58049,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706347,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082908,
    message: {
      message_id: 58050,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706348,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082909,
    message: {
      message_id: 58051,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706353,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082910,
    message: {
      message_id: 58052,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706354,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082911,
    message: {
      message_id: 58053,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706356,
      text: '/start',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082912,
    message: {
      message_id: 58054,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706359,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082913,
    message: {
      message_id: 58055,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706361,
      text: '/info',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082914,
    message: {
      message_id: 58056,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706362,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082915,
    message: {
      message_id: 58057,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706362,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082916,
    message: {
      message_id: 58058,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706363,
      text: '/sendreport',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082917,
    message: {
      message_id: 58059,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706363,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602082918,
    message: {
      message_id: 58060,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706366,
      text: '/detail',
  },
  {
    update_id: 602082919,
    message: {
      message_id: 58061,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661706369,
      text: '/process',
      entities: [Array]
    }
  }
]
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node rset.js
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> npm start 

> faye_bot@1.0.2 start
> node main.js

Server is running...
E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\core\network\client.js:263
            throw new error_1.default(data, { method, payload });
                  ^

TelegramError: 403: Forbidden: bot was blocked by the user
    at Telegram.callApi (E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\core\network\client.js:263:19)
    at processTicksAndRejections (node:internal/process/task_queues:96:5)
    at async E:\Project\bot-tele-ntdm\main.js:197:19
    at async execute (E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\composer.js:458:17)
    at async E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\composer.js:459:21
    at async E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\composer.js:459:21
    at async execute (E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\composer.js:458:17)
    at async E:\Project\bot-tele-ntdm\node_modules\telegraf\lib\composer.js:459:21
    error_code: 403,
    description: 'Forbidden: bot was blocked by the user'
  },
  on: {
    method: 'sendMessage',
    payload: { chat_id: 1967957355, text: 'Đang tìm kiếm' }
  }
}
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> npm start
^C
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> ^C
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node rset.js
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node rset.js
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> npm start

> faye_bot@1.0.2 start
> node main.js

Server is running...
Stopping...
Close http server
Stop 0 cron jobs
Terminate batch job (Y/N)? n
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node saveupdate.js
[
  {
    update_id: 602084475,
    message: {
      message_id: 60426,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661736391,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602084476,
    message: {
      message_id: 60427,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661736397,
      text: '/keywarp',
      entities: [Array]
    }
  },
  {
    update_id: 602084477,
    message: {
      message_id: 60428,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661736427,
      text: '/info',
    }
  },
  {
    update_id: 602084478,
    message: {
      message_id: 60429,
      from: [Object],
      chat: [Object],
      date: 1661736446,
      text: '/help',
      entities: [Array]
    }
  }
]
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> node main.js
Server is running...
Stopping...
Close http server
Stop 0 cron jobs
PS E:\Project\bot-tele-ntdm> https://api.quoctrieudev.com/v1.1/cfwarp/key?nttoken=ffffffff&pretty=1
























